原來都fromis_9都幾能正。。。

其實明明個個顏值都幾高
平均其實高過izone
最多都係高端戰力唔夠打
首歌都算OK
有乜理由人氣低咁多

撐❤

邊個小姐姐最靚？

9個小姐姐都好能正..

色情9個有少少吃力🥴

我大爆射河英

狗竹最正

河英真係唔知點解咁能Q。。
但係又好似有少少色氣

咪色啦==

好想跟她瘋狂跳舞哦

喜歡Jang Gyu Ri 把聲

組團個陣唔記得搵個負責聚人心既巨乳擔當

平均顏值izone高好多

牙憲剪左短髮之後好能Q

一直都貢能qq 仲要好乖..

知宣唔算咩🤔

唔係好熟
無睇idol school

無證無據請你唔好屈佢大波

一早J晒全隊....樓主去驗腦未?

fine fine fine fine fine fine fine fine

圭悧正哦

河英

圈粉girl crush舞台

————————————————————

我睇到佢地嘅潛力